決定聽日散曬所有貨轉返港幣同美元

中國主席可以無限連任，同復辟帝制無分別了。
做得出呢個決定，注定政府唔係為國為民，而係為左滿足一己私欲。

我覺得已經變天了，以後會是更多爭鬥，香港運氣已盡，將來無盡苦難

我覺得真係要避險了

宜家先知

唔知以為你入咗冊三十年

睇法同你相反，稱帝係好事，任何決定話做就做，唔似老美開幾萬次會都唔通過，又要照顧班死窮鬼大食懶，係香港生活中國民生又唔關我地事，但經濟成果又可以共享

比我係外資我真係會走，咁大筆錢，而政局可以話變就變，全世界唔係只係得中國可以投資，點解唔避險。

玩美股算數
無限期連任 根本就係計時炸彈
你永遠唔知知佢癲起黎會做乜

鄧小平憲制都可以話改就改，咁鄧小平提出既一國兩制都可以隨時無埋。可以一日之間成個香港都可以變天，不確定性已經多左好多。比我係外資一定走，個世界咁大，唔一定要黎中國

唔去中國去邊？

宜家度度都衰哂，焗要靠中國

咁李家誠走左去邊。佢可以預見到咁多野，真係好醒好西利

未必會大暴跌既 但一定會減少投資
但講走貨講走資
真係不得不配服李+x
雖然佢係親江 應該一早收到風

依家全球經濟比中國帶住走，老美只係控制到日本唔加入亞投行，歐洲國家本來都話唔入，最後咪又都死死地氣入股 十年前話超英趕美大家會當笑話，但今日睇返，中國真係做到

嚇到我放咗層樓

中國就證明用極權、帝制、暴力既政權調教出黎既國家同人民

係可以屌打歐美民主

本黎係，但而家突然間權力失衡，你係外資會點做？風險定回報行先？

其實而家咁樣同金仔國無咩分別

一直散曬去bitcoin

人生投票無反對

不了
習總稱帝呢件事咁威風，仲要加埋國力再增強

實大把人支持香港拆關同大陸接軌

到時香港就係廣東省一部分，大灣區就是例子

做人唔好太天真樂觀
今日可改小平憲法，明日可廢一國兩制

不過稱帝後中國國力可再上顛峰就真的

終身連任可以方便發動長久戰爭，侵略地區國家
經濟上同君主有關既股票實升無死

唔講以為上左香討，超英趕美

咁就祝你一生共享中國人榮譽

榮譽算什麼，有錢就夠